Deadpool 2 應該去睇邊個版本？

考慮緊 IMAX 同埋 Dolby Atmos

邊個好啲？

睇曬

Why not all
Btw後者啦

冇時間睇晒

一定要二揀一

Btw，星影匯三院同埋一院有咩分別？

睇戲最緊要係後者

btw 星影匯真係香港第一

IIA